有咩想同76人講

安息吧

屌你老母！

76

B.Simmons 一日未練好射波都唔使諗東決

仲要炒埋個教練佢

贏就trust the process串柒柒
輸就噓自己球員
扺啦

正正經經打好啲波唔好成日攤大對手問球證拎明星雞啦MB
34歲加嫂都守到你碌柒咁